【金融戰線】文宣集合處

剛才攬炒團隊發佈左金融戰線既內容，鑑於TG文宣谷暫時並無細分出金融文宣group，為方便宣傳，我將一6月以來以來所有金融文宣集結於此。

請大家廣傳！！！！
亦可上載新發現既文宣

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔解散警隊只會有更多手足受傷害
第六訴求：解散並重組執法機關！

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

推

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

小心！曱甴又有新花款！
緊急法通過後
只要曱甴知道你的名字
向政府舉報你反送中/暴動
有可能被政府凍結資產
㩒錢保平安！

落實普選，樓價大升！
緊急法通過，香港將受國際制裁！

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

快過呂麗乳搖

推

自推10次 2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

拒絕將錢送中